{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 페리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約する方は基準人数の料金を支払わなければなりません。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にて現金にてお支払いいただきます。 追加で入室する方がいる場合は、ペンションの管理人にご相談ください。 追加で宿泊しない人数も追加料金を支払う必要があります。 付帯施設であるバーベキュー場などをご利用いただくと、追加料金が発生する場合がございます。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数と追加料金は変更されることがあり、この場合、ペンション側の基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用時にスパ、ジェットプール、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiなどの特典が提供されます。 客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約する際に支払わなければならない料金は何ですか？",
            "answer": "予約する方は基準人数の料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にて現金にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で入室する方がいる場合は、ペンションの管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない人数も追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加で宿泊しない人数も追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場などの付帯施設を利用すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキュー場などをご利用いただくと、追加料金が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更される場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような処理がされますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営方針に基づいて基準人数と追加料金は変更されることがあり、この場合、ペンション側の基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用時に特典が提供されますか？",
            "answer": "入室利用時にスパ、ジェットプール、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiなどの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 524
    }
}